%@Titre: Groupe Est -- 2006
On considère le système suivant : 
\[\left\{\begin{array}{l c l}
2x + 3y&=&5,5\\
3x + y&=&1,05\\
\end{array}\right.\]
\begin{myenumerate}
\item Le couple $(x = 2~ ;~ y = 0,5)$ est-il solution de ce système ?
\item Résoudre le système d'équations.
\item \`A la boulangerie, Anatole achète 2 croissants et 3 pains au
  chocolat : il paie 5,50~\si{\EuRo}. Béatrice achète 3
  croissants et 1 pain au chocolat et paie 4,05~\si{\EuRo}.\\
 Quel est le prix d'un croissant ? Quel est le prix d'un pain au
 chocolat ?
\end{myenumerate}